逾2千人參予西北部地下瘋狂派對，法國警方阻止爆衝突。在警察包圍下，派對仍然通宵進行！

法國警方透露，約2500人參予西北部一個地下瘋狂派對，與到場警察發生衝突。

這批人由法國不同地方抵埗，在西北部城市雷恩以南的空置貨倉內舉行瘋狂派對，但受部分地區人士試圖阻止。參予派對的人士投擲玻璃樽及石塊回應，又焚燒汽車。到場的警察阻止派對舉行，雙方衝突，據報有警員受傷。目擊者表示，在警方包圍下，這個瘋狂派對仍通宵進行。

法國為防範新型肺炎疫情傳播，除夕及元旦仍實施宵禁，又動員10萬警力，打擊派對活動。

舞照跳

cls